老闆教落，做乜嘢要有團火先做得好

做野要團火，先做得起勁，先會做得好，否則好似隔離team條廢老,乜火都冇，做咩都唔成功，佢講得啱唔啱先

831怒火